2070定2060super好？

見msi張2070重平過2060super
行緊2k
應該換邊張好？

2080s

差唔多冇好大分別

2060ko
未出？

唔見
停課有排停先想換卡打下機

指定動作，Super～

2070

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下

次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent，唔係non-vented）
如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

建議清潔步驟
1.番到屋企，洗手
2.唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
3.除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

Safety test

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

見到2070super ichill個張3799

比多少少錢換2070s啦

比多少少...

但我只係用緊6700

等3070

禁錯負皮 對唔住

聽朝7:00 黎明行動 準時點人數
夠鐘推行動post啦
求置頂

WHERE

WHERE?

6700係咩黎??? u???

佢想表達咩野?

買2060 SUPER

效能2070比2060S 強5%
但2070比2060S 貴10%

性價比一定係2060S 高D
同埋2070停產左都幾耐(冇記錯的話)
有新梗係買新

"見msi張2070重平過2060super"

SOR 睇漏
咁全新計應該買2070
散熱一樣,係個CLOCK 低小小
買番去用 AFTERBURNER OC SCANNER 超番上去

搞掂

最後買左msi 2070 ventus gp
19年11月生產

最緊要係張卡fit到我細機箱

【RTX2070】Inno3D GeForce RTX2070 gaming X2 OC 8GB GDDR6
HK$2999.00
我都想換卡,RX570換呢張好嗎?
AMD R5 2600,MSI B450,

我仲用緊770 都想換張2070S

我同你地兒登講既一直都唔係同一個language

770既朋友

咁兜都得 真係立於不敗之地

我都用緊GTX770 2GB，CPU仲係4代i7 4771。

有勁啲梗係買勁啲

我係550ti升2080S
進步得好撚大

我係2080升2080ti
進步都ok大
CPU仲係4代 4790K

你部腦用咩CPU ?
i7 4771配2070Super用680W牛得唔得？
想換卡打MHWI、GTA5，等Intel十代先至換機。

我係成部腦換
680W夠推2070S啦

同一代黎喎

但跑madvr 順咗
gaming 特效可以開高多一級

要咁重火?
推得起以前7系卡應該推得到2070掛?
以前7系卡大食到傻

舊腦i5 4460
要換cpu即係要換底板
換完底板要換ram
換得呢啲都等於換成部機
仲要加多ssd

睇你配咩CPU

我3700X + 2070S 都係用550W

2070，個名都威D

咩牌子咁勁未壞???

我果張係inno3d ichill Geforce GTX770 HerculeZ X3 Ultra 2GB，用咗好似差唔多6年幾都唔壞，成部電腦用咁耐淨係換過一次火牛。

10代繼續14nm++++++++
雖然又塞多2core入去